[求救]男朋友係咁叫我淫狗，我應該點應對？

如題

淫俾佢睇，帽佢

你係淫呀麻，前奏已經係咁噴水

娃都唔叫 叫你狗啊

傻狗！

餓佢一排，睇下把口仲敢唔敢咁賤。

你又屌我，死狗公！
你餵得我飽，我又點會淫呀！

叫返佢做淫狗

屌番佢屎眼 要佢做狗!

dirty talk姐 唔好咁無情趣啦

[img]

淫狗是抵打的

第二張seed

咩名

做條狗！咬佢碌鳩！

係條街到叫 全世界都聽到啦

正解

名

叫佢幫返你含

1

好提議 咁我要唔見佢先得